[ 歐戰再剷雪 ☃️🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[197]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

又搶唔到

俾我吹奏一次OK？

又比人話259喇樓主

驚你負皮勁過lin

呢個難啲

po霸

冇喎

見到死獌狗開post就知真係要回家了

呢個真
g持

系

回家開個即討先

真係有咁多人返咗去？ 好似好靜咁

我幫你推

堆圖load唔到

Meme youyou又比人屌

樓主係7 d

樓豬又del圖

唔知load唔到

又約埋call g

講波都比人話meme you you都唔知可以比咩反應佢地

唔上呢邊了88

邊有又
同我之前開個一個po一樣template

佢地好似反韓費
典解呢?

死圖？

88

我都想知
同埋唔係兩登都講笑咁講 成日反韓費架咩

Sor
我會check check d 圖
唔好意思大家 我今次完完全全照copy上一次我開po個d code架渣

跟返你自己開個d post就死撚得啦

Yes 朗隊啲圖

New Man City left back, £52m Benjamin Mendy, reportedly out for the rest of the season. Supposedly done his cruciate.

要不是呢度有忠心迷隊, 樓主一定del 到朗隊一張都無

梳囉

哥帥有先見之明 買定一堆閘番黎用

佢係Legend 認真開嘅話我一定留番張嘅
話晒我都迷過佢 第一件波衫就係朗尼

25

唔知點解手機又冇事 冇死圖

樓主正259

對樓豬好失望

我都係

個個post都有人反我

[url]HS8964是咪而家高登曼區首領[/url]

HS8964是咪而家高登曼區首領

不嬲都覺得佢係辣殺

你都系

高登曼區首席風紀

係咪有咩5會？

好多人都回家lm
得撚羊淆底
weak

廢事比你地知我改咩名
所以遲下先留名
我要重新做人

講女一定係你

最gay果個一定係撚羊

又gay又雞頭

果種gay味浸哂出黎

講女講仔都唔會
邊個講女屌邊個

成日me me you you

兩邊都好靜

Angel 仔入罰波

訓哂等歐連

羊仔睇唔睇 以後reg 星期四Day off 睇我曼

幾時先肯續約

星期二晚踢點算﹖

死獌狗二五仔

我屌 reg晏啲囉 聽日四半堂

聽朝早堂要present 今晚就不了
你就好 有得reg到星期四day off
我星期二四都係必修黎

二四day off

agger 要死全家

Diu
你唔是final year la咩？

yes
要做FYP

訓陣先 一陣見

要溫書
但又想睇hehe，馬仔
點算好

你溫咩 一路睇一路溫

回家吧

屌訓一陣先

人在曼谷 一陣跪求iPad link

343...

撚羊

What’s that?

盲佬防中

白Lin 屎波 盲

LWB la

右羊隊

352 is back
肯定西波

嗱~~~~你應出我撚羊

343

依個似係一分陣

今場又可以助攻

輪到撚羊都未輪到你啦

係咪352

如果盲有國家隊嗰陣咁勁 真心勁

似343

Jokvic 巴打召喚
（唔識串佢個名）

343?

連埋國家隊近三場有四個助攻 希望你地記住

白Lin係打右閘定點

中堅下話 盲羊應該打閘

打左翼呀，咁都問

點解仲要比盲踢 佢到底幾時走

352

盲國家隊好撚猛 出波毒 剷截狼 鳩斬勁 係打曼聯打得閪啫

中場無sub
係咪要踢死matic

如果國家隊嘅盲有留嘅價值 不過呢季仲柒下柒下就真係走啦

踢曼唔係黑腸無加乘

近幾場柒嘅次數真係五隻手指數得晒 上場歐聯先助攻完 咁都要屌

肯做後備咪留囉，有乜所謂
一到傷兵潮次次都要靠佢捱

今晚戰犯大熱睇黎又係3 lin

想知暫時有邊啲手足返左去，香川同拉車會留低嘛？

佢呢d萬金油幾好用,
不過如非必要真係唔好頂中堅個位

成個squad最廢果四件 出左三件

趕緊返屋企

P仔唔走今場應該有得出

老鬼咪返咗去 拉車留掛

[遠征羅剎] 莫斯科中央陸軍 對 曼聯
即討link

無諗過阿妹會傷咁耐

到時呢度無人都返去架啦...

十年先得一次機會 佢出去闖一闖都好 仲見佢心繫曼聯 一月有咩事都可以返嚟 下季應該多好多機會㗎啦

轉黎轉去好煩
而且如果淨係得曼迷返去，嗰邊個波台都冇意思啦，睇定啲先算

有d囉, 果邊今日都推左幾版, 平時一日先推一版

睇下佢個app正式出左係點樣先

果邊波台多憤青

暫時用慣plus仔呢個

西波西時間 兩邊都無乜人

出艾堅菲夫，定必有一

對面個龍有個on9記錄，唔知連續幾多場歐洲賽出佢，起碼失一球

1:0

馬仔 zaku

lkk

馬仔傳得好靚

1:0我仲以為輸1粒

馬跟羊學到野

sor
唔記得左作客

無諗過會比LKK頂得入

撚羊屌鳩屎波寧

屌得好

mk

pen

馬仔

送12碼

on9後防 咁樣鏟

馬1g1a

輸完都無反應 其實都無心機踢咁

係咪因為太早領先，點解好似好hea咁

亂踢亂落腳咁

曼聯踢343真係好屈機

D俄佬都要著大褸 摩佬居然一件外套搞惦

對面好廢

馬仔又助攻

咁就三粒

癡撚線廢到咁

對面條後防做緊咩

客其他

屌
呢球假到仆街....

踢空氣條友 輸撚完無反應 ON9

對面班撚樣都唔撚係黎踢波

賓菲加輸緊兩粒比巴素利

前鋒羊

衰撚過業餘級，上年都冇咁廢

成隊後防未瞓醒咁

拜利同撚羊心雄 開始鳩上腳

差啲戴帽

De gea

無啦啦打起

馬仔d腳法真係

四個圍住佢都篤唔到佢粒波

HT 3:0

想轉台睇PSG對拜仁

轉台睇車算

'

3412算唔算343

唔好動搖啊

俾渣古帶埋帽先換出得唔得

MK根本都無落右翼 已經唔係343個3路硬爆啦

條友自己開post吹奏343冇人理佢

一早BLOCK左唔知佢

其實都係打單箭頭，馬仔都係打左邊內切，羊就打晒成條右邊，

你班廢鳩唔識波

馬仔算前鋒啦依場

Yes

前鋒盲

不嬲都係萬金油

屌你

LKK d first touch真係

求下你出LIN神.

俄佬個龍都好撚勁下 不過佢都好灰

akinfeev都講左好多年 但從來都唔出國

四乳頭終於齊集

球皇LIN第一腳就表演

俄佬係咪多數唔鐘意出國

係 yarmolenko比人吹左好多年，今年先出國
dzagoev當年歐國盃比人話神童，又係唔出國

對面班俄佬嘅質素，係咪同我獌練波嘅資格都無？

賓菲加輸五粒俾巴素利真係笑撚左

艾堅菲夫擋左好撚多半單刀

戰犯？

福仔再係咁遲早玩完

亞衣反cup

車絕殺

無晒靈氣 走位ON9 決定ON9

-6

下體小組出局 基沙文可以提早黎我曼

又得隊英超之恥然唔到

今場佢廢撚到

迪馬淪落到做麥包皮後備

英超又係得一隊....好心冇心踢就畀返個位爺爺啦

好撚慘

Cool ball都做唔到

冇心踢定垃圾牙

波底唔夠好 但佢係契仔。夠快夠勤力。
打大戰 摩佬一定派佢先過馬仔。

波底屎 上年佢勁係啲變速同埋入攝撞射 擺左翼位完全暴露佢屎波 再加埋今年上咗腦 不過馬仔傷咗頂多幾場福喇

馬仔有傷?

唔撚係掛

福第一年唔覺佢咁無腦 識做D第一時間傳波 後腳
今年先變番典型英撚

最驚佢比人吹奏多幾下就上腦

Gut下gut下咁比人換走 希望小傷國際賽後復出

定係扮傷唔想俾人召

我估無事

講時請普巴firm左傷幾耐未

古埃及文明點會係垃圾 好有價值架

賓菲加搞咩 2場都輸哂

報紙佬諗呢個名諗左幾耐

佢係咪要做手術 官方好似冇消息 ?

因為第一季佢打前鋒
佢最常用就係唔拎波 等比傳比身後隊友 佢走位
福仔根本唔係上腳型
依家要佢打邊 變左多左上腳 搞到依家打法都唔同左
因為出場機會 而要佢打左翼 其實未必係好事
識多左野 但變左自己特點都無埋
仲露埋自己弱點出黎

Mourinho on injured players: "Carrick no chance (vs Palace). Jones many doubts. Fellaini just a hope." [bbc]

Jones搞咩

不嬲傷住ankle踢

Lin傷左？

定必有一

一球兩助攻 輕鬆

你咪撚傷呀

transfermarkt計1G3A

馬打r聯醒神好多

睇左一睇其他組形勢
就算第一都有過半機會打金手

下年基沙文黎埋

屌 2點半醒左但訓返=.=

weak

假曼

琴晚冇睇，三個中堅打成點，穩唔穩陣？白lin有冇企中間幫手分下波

迷馬大勝日

仆街！莫拉達好似好勁咁既款

有渣古心足了

渣古都幾尾機

352定343?

球技 渣古=達子
樣貌 渣古>>>>>>>>>>> 達子

🤓🤓你啲品味

駁吾刀

once tried black....

BTW
mk 同馬仔係咪都傷

好似得lin傷...

咁都好D
希望LIN專心養傷, 抖夠三五七年好返晒先再出黎

訓醒睇返full match先

....我睇好lin大器晚成
希望咁多位比多啲機會佢

阿狗又有會歌😂

Mk有波入

係邊睇？

希望電叻贏埋
咁就得一隊累事

白連尋晚踢成點

馬仔球12碼都靠佢

Mk個球係咪唔當馬仔助攻

大勝都有d意外 諗住作客剷雪國都係硬仗黎
車仔又然 真係有d驚強勢濕地

今年夏窗炒得紅紅火火的比洛迪，如今陷入入球荒，意甲六輪已過，卻只取得3球，射手榜排名12名，難以再登射手榜第三名。身價難以再達一億歐元。

拖連奴主席在夏天以一億以上的報價為準，讓眾多財主放棄，比如藍軍車路士紅魔曼聯，原因就是溢價太過嚴重，高達250%，要知道拖連奴引進這名射手只花了3000萬歐，而米蘭新主人中資財團李勇鴻，也開出7500萬歐元外加球員尼安的報價，這個總價實際上已經超過了1億歐元。但也沒有打動拖連奴。

要知道2015-2016比洛迪只進了12球，只是在2016-2017賽季高光，誠然，他的身體素質十分爆表，尤其頭槌搶點簡直天神下凡，但是沒有更多時間的穩定證明與其他方面的特點，這種現象很可能就被針對，因此便有點類似狐狸城奪冠賽季後華迪的低迷期一般。

比洛迪更多是因為今夏市場的混亂而造成的虛高身價，如今，拖連奴想要再賣出高達一億的身價是難上加難，不得不說轉會策略的失誤。

陳晚踢成點？

好想知羊隊踢成點...

上半場 睇住先

踢晒右路 不過學人上腳就扭失左
防守無乜壓力 人地都係主打中央小組無乜邊線爆破

個d意甲神鋒不嬲都係得一季貨仔，個時勁唔想佢黎，睇佢球王片都J唔落

場場都出 踢死羊仔點算

第時生個仔都想有渣古咁型

渣古J達子榜就perfect

中場有D隱憂，普巴唔知幾時出得..卡叔無啦啦傷左，馬迪又場場90分鐘

點解華西耐唔時有得抖下但係羊隊無得抖 打完左要打右

尋晚個講波佬話羊似踢緊rm多過似rwb 話對面完全無攻勢

係 好膽心

嗰時軌想做水魚都唔撚賣，抵撚柒死啦垃圾拖連奴

諗起雲鳩耳後皇朝🤐

曼區辯論大賽題目
雲92兩季曼聯領隊生涯功大於過？

估唔到打俄佬都咁輕鬆-.-

主席你好
我係正方代表
雲sir 買左我又提拔左拉舒同連加特

你估好似 咁咩

摩狗下場聯賽咪撚再bench馬仔

法國我地真係差唔多場場4:x
完全無諗過會咁

左翼識傳波 真係差好遠

馬仔好撚勁

今年至少2隊英超入到8強喇掛
猁狗陀衰家就唔好提了

今年歐戰分多得佢唔少

下半場

祝你考到車牌

仲有續約DDG

戰神馬斯亞

j 到虛脫
四個圍都搶唔到

原來下場就已經係第一百場喇馬仔

4打痢狗

對面冇乜攻勢，通常比馬迪hehe截撚晒
不過上半場有一段時間三個中堅都發發地夢，比對面射左幾球
總括黎講
拜利最好，仲有一兩下show到腳法
屎波冇乜特別
白lin全場打左中堅，但仲係好驚驚青青咁

升級羊

簽咗馬仔

一過抵全功

第二過係唔用J仔

lm

第三過無歐聯資格

咪再吹奏呢條垃圾啦

佢最尾嗰年有前四應該唔洗炒
摩佬可能今季先黎

借出去俾人彈鐘就知咩料

轟勁到

俄超唔係季中咩
cska踢落好似有心無力咁

濕地蛇睇餸食飯技能max

尋晚出晒最強11人喎

this is hong kong

yes

聽聞daddy同文滴兩個有份兇木仔一係上年一係never

馬仔係翼黎講琴日算係最好表現果場
肯傳肯射
落底又得小組又得

屌你隆仔

隆仔幾好睇wor

拉車 我同死michu買撚左啦

好登雲爺爺唔抵

再執一執下戰術，馬仔推入禁區時mk同其他攻中唔好塞晒入去就perfect

轟都砌低下體會
猁狗

v92咁樣教曼真係有點危

雖則話打三中堅個翼衛可以打前啲
但尋晚俄佬係虧到連盲都可以入到禁區傳波頂波

買岩同提拔新人有功
搞到隊波慢吞吞同唔識攻有過

轟都真係幾犀利
估佢唔到

ddg都救左兩球必下球，最尾失個球就幾有放水feel

睇精華真心覺得轟尾機
唔是雷斯拉人 應該入唔到一球

馬體會回塘

幾錢？

Daniel Cheong 没有普巴的日子、曼聯越踢越爽、真心希望普巴唔好禁快好番、曼聯繼续連勝！

on9支那仔

搞錯 仲諗住喜利買完同你食tea

講過好多次，而家都唔計歐戰分有幾多個歐聯位啦
不過笑9猁狗可以繼續

唔係喎 佢5場聯賽入左3球，今季一共踢6場入左5球啦都

雷斯真係炸彈黎

我地渣古十球9場

似係台仔坡仔
強國唔用cheong

成日做埋啲小動作

屌你牙 12點食tea....

兩個雖然冇得比 但belotti係拖連奴踢到咁都算唔錯

唔好咁老定入到8強 今年次名可能好多都係硬野

今年應該幾好睇

幾錢

馬仔 馬達輪流屈痢狗

咪又係個兩隊黑哨
邊隊抽到佢地都幾係野

睇曬全場 特別留意白lin表現
加上同場有埋屎波寧做對比
暫時睇得上白lin波底好過屎波
最起碼傳波係貼地 唔似屎波咁彈彈下
第二 兩位啲現位幫波就差唔多
但留意到白lin補位意識都係麻麻
有幾次盲上左去攻返唔切
而個波係右邊攻緊
即使中間冇對家球員
而左邊有人上緊黎
白lin都係企係中堅位 而唔係幫盲補位先
利申：唔識波 唔知係咪戰術要求
但好明顯身材都係輸蝕啲
好彩對家都唔係大肉腸
但白lin單講身位應該係5個中堅入面最差

抽到拜狗就煩

好想佢成材

成大個牙朗係前面
想過都幾難

祖記napoli依d都難哽

歐聯唔洗諗啦 英超就有機

歐聯英超都無機

400。。。。

50 million down the drain

猁柒到 快啲捐返入老母個閪度啦

Rich

喜利6點先有...

kane屌打啦

429買數位版仲未玩得 屌你

玩緊啦 wo

6百幾買驚真係唔捨得

Young!!!

lkk d入波我阿媽都識入

俾貴咗仲有冇得早玩？

Agger
龍門口前任頂

岩岩見到有人著科素文沙波衫

本身今日都諗住著伊巴

tony martial scores again

唔好燈 ok?

佢有冇入過難入既波

國冠盃對鄰居嗰球其實幾難入

on撚9

其實踢英超可以睇到無普巴既曼
係中場造唔到波上去 要靠邊路
上場無羊球傳中 真係可能0:0完

分析得黎又可以吹奏下撚羊果下好野

有冇影我個靚仔樣 我黎

對俄佬又要靠馬傳中

🤓🤓🤓可以幾靚仔？

有冇整返件水晶宮黑氣石特別版留念

第一球都係對面尻先漏到去尾柱

不過雙方實力有差距，就算無呢球 都應該攻得入

呢球第三球黎

續ddg 呢

不嬲勁

迷羊大師

自膠 見到傳中仲以為地波果下

唔講貢多 撚羊好波

陳晚見到撚羊做隊長 個心都定啲

講事實

Yes 羊做隊長有一種火係其他人無

就係食雀屎

有無人同我一樣好擔心lin傷成點...

當陪下shaw lor

真？ 我岩岩係cc見到

9up 食緊永勝

笑匠。。。

==

馬仔傷咗？
摩佬話本來想俾佢踢全場 但佢支持唔到

記得曼區好似有個文沙係讀緊cc

咪就係🤓🤓🤓囉

下次著Blind

佢做左3次隊長，三次都大炒人

印左華西

燶啦燶啦

拉舒福特肯還番個正選俾我未？

未過佛誕都唔可以放棄

買左4部果d

琴晚咪比左你正選囉-,-

其實應該調返轉牙福打杯賽, 正前鋒
馬仔打英超左邊

比返羊打左翼啦屌

霸氣咪依啲

yes, 馬仔70分鐘先出
比羊破哂d 大巴先

突發 見到文沙係拉把上緊連登

佢係3樓 快啲黎睇佢

又9up 屋企打緊fifa啦

明明就係6樓

個陣仲驚買達仔無頭鎚，點知佢入咁多頭鎚

隊長

喺邊度我喺十幾樓 依家衝過來

十月未到傷左4,5 個 大獲。。

仲話好驚邊個邊個冇得踢

達子可以話係食腦型機會主義，佢英超入第一球已經見到佢走位同意式都好好

matic就死了

好驚下個到羊...
摩狗無人性 場場出...

趁拜狗收皮 不如試下搶alaba

希望shaw快d有機會😌

連狗又出埋啲垃圾icon當做左野

昨晚佢係咁比麥蘋果爆

The Frenchman was the overwhelming winner of the poll conducted on our Twitter account with 85 per cent of the final vote, ahead of Romelu Lukaku (10 per cent) and Henrikh Mkhitaryan (five per cent) who were also nominated by MUTV pundits Ron Atkinson and Lee Sharpe.

Martial was involved in all four of United's goals in the commanding 4-1 victory in the Russian capital, providing a pinpoint cross for Lukaku’s opening goal early on before scoring the second from the penalty spot. He then laid on the third goal for Lukaku before his shot was saved by CSKA goalkeeper Igor Akinfeev, allowing Mkhitaryan to slot home the fourth of the night.

As well as causing the CSKA defence all kinds of problems with his pace and trickery, the forward took his tally to five goals already this season, just three behind his total for the whole of last season, and certainly impressed Jose Mourinho.

The boss told BT Sport: “He is understanding and appreciating what I want. I think the game also adapted to his qualities, the way we played adapted to his qualities too. He had lots of freedom and lots of support, lots of quality around him too and I’m happy.

“Okay, a goal is always important, even from a penalty, but his contribution was good. It was a pity he couldn’t play for 90 minutes because I was ready to let him on the pitch for the whole game.”

MARTIAL CATCHES THE EYE
“Yes, he is understanding and appreciating what I want. I think the game also adapted to his qualities, the way we played adapted to his qualities too. He had lots of freedom and lots of support, lots of quality around him too and I’m happy.”

係咪肯比世三係轟個自由度比佢踢?

馬迪都位真係大獲，平時都可以出下爆炸夾hehe, 依家爆都傷埋，中場中得馬迪hehe 用得

下場咪又係福正選

卡 爆 妹傷鳩晒 p仔借走左
hehe都話國際賽週抖得 matic又要打塞爾維亞

可以試下麥湯

係時候練青訓啦

杜安都唔錯 又快又大隻

佢=你個名

同聰明同lv

貢你呢

我覺得摩佬想佢變新馬迪

呢條友俾光頭佬搞到一啲進步都無

認真講 做到oshea打到萬金油替補我已經滿足。。。。

話時話 睇返psg場精華 屌你老屎 包皮又比人2個mark 屁馬呢係 之後又比佢地過到 其他就大把空間拉空晒。。。。 勁到。。。。

Mctom踢到爆炸咁我都滿意了

一係matic hehe傷哂 否則摩佬點會肯用新仔正選打英超

踢到拖咁已經好尾機...

摩佬係咁讚馬仔然後下場聯賽又係福正選

作為一個垃圾猁咁既分組真係得啖笑

睇怕都要了 馬有輕傷

其實而家出場分配都ok
俾有限既時間佢，但馬仔學識到係有限時間爭取表現機會
好過俾佢成場90分鐘on99 隱形咁啦
同埋佢兩場歐聯都正選wor
聯賽同歐聯，踢歐聯點都吸引d 啦

下場水晶宮?

吊你老母

個版面柒左咁多

今年到福子撞牆期 希望有突破 而唔係一沉不起

我都覺
個個都話要打歐聯而轉大會
咁當然歐聯重要過英超
歐聯都比佢出盡都話唔重視佢

其實福仔仲好後生
有迷惘好正常
俾多d時間佢啦

Ddg都放歐聯就知

瞓左好耐wo

13 years ago today, @WayneRooney scored a hat-trick on his #MUFC debut on the way to becoming a club legend! #ThrowbackThursday

起碼都要出到線啦,
趁而家夠人腳拎夠分, 遲D賽程都輕鬆D

好多年無入16強

一個星期姐

贏多兩場出後備練兵啦

好耐無入黎

我係入黎J LKK 既

我曼要18分

有冇琴晚馬仔撚狗精華

同求

禽晚對面果兩件中堅真係好膠

想睇全場 但fullshow 又無

睇返PSG對拜仁既精華 包皮真係幾勁 尼馬同卡不雲尼敗家
PSG打防反 會幾屈機

而家既馬仔好扭返之餘 仲要冇咁獨食

扮工扮到好攰

囝囝係要教，而唔係去縱

對永昌宮出佢可以456追翻d得失了

輪住踢又話daddy唔比多啲機會馬
用死一個又話daddy唔輪換

有哂上下半場, 不過load得慢d將就下

麻撚煩

白lin 米曹雖然冇真樣 但整得幾似

屌你老母沙田冇呀

Gomes同mctom 個樣真係

真，贏多2場就夠
然後出下後備打下 專心聯賽啦

我地中場就黎傷到無後備

其實卡神點傷

375買左

傻鳩

gomes= bony......

大家似乎忘記左仲有盲俠騎劫隱形戰機可以踢防中

貢抵

390

足球波衫唔係只得歐美同日本size咩
有亞洲size咩

摩狗係咁做 單車都變摩托

有矮美斯，唔怕冇中場啦

嘉城ho ball

有冇手足今晚打

無你成條中場差到

在昨晚的歐聯小組賽中，曼聯4-1大勝莫斯科中央陸軍。但紅魔傳奇費迪南表示，曼聯想要贏得歐聯，就必須擁有一個超級巨星。

“看看皇馬，他們這幾年拿了那麼多歐聯，他們的陣中有C朗拿度，新生代的還有伊斯高，或者巴塞擁有美斯和(曾經)尼馬。”費迪南説道。

“你需要一個超級巨星(才能贏得歐聯)，曼聯目前的陣容擁有能成為超級巨星的球員，但我們還得看他是誰，以及他能不能做到。”

“曼聯上賽季贏得了很多獎盃，這對於現有的球員們來説是很棒的經歷，他們還很年輕，還很有潛力，也還有很大的進步空間。”

曼聯需要基沙文

其實曼聯前中後都有個可以成為世界級嘅人

13年前今天 朗尼地標戰即帽子戲法 為曼聯之王鋪路

對上一場淘汰賽已經係椰子 對拜狗

前：黑色3連星
中：普巴
後：拜

後防已經有ddg 呢個世界級

頂 突然發現全部都係Black⋯⋯⋯

流川好無？

我地唔係冇世界級
我地世界級既球員去左拖肥

其實係缺中場同support 好想要基仔 不過怕馬走
希望摩佬打換多啲陣 輪換做好啲 個個都有機會出場

duck jui gong gui past tense la

其實個個正選都ok嘅 係得一兩個唔應該打曼連囉 我相信今季夾熟咗之後就屈機㗎啦

個個係咪琴晚傷左個個？

會傳波嘅流川

馬仔+LKK我有信心潛力會勁過亨利+杜奧巴

睇睇下瞓咗 你講溫布萊征服者？

Ander Herrera Man. United (ENG)

PASSING ACCURACY
100/104 96%

DISTANCE COVERED
11.7 km

TACKLES
1

RECOVERED BALLS
14

係就講名
係我lin

Cls
曼聯宜家得一個位係世界級
Ddg

系 其他係有潛力嘅

第一球都係hehe斷得準 先傳到去lkk 然後俾馬仔

Cls 我曼個個位都有潛力新星 一兩年後仲得了？
新杜奧巴：LKK
新朗拿度：Rashford
新享利：Martial
新史高斯：Pogba
新卡神：Matic
新維迪：Bailly
新美斯：Gomes
新溫布萊征服者：Lin

係就開名 咪單單打打

咪就係 最僧依啲

連

新傑斯: Ashley

Young

真係有星味既得朗隊

Yes 個種霸氣真係球證都驚佢

新乜差啊 有啲人以為自己真係嗰個球星而改變踢法 夾硬學人 最後咪盞係柒

你都唔應該做人，去做狗會啱啲囉

仲係無克羅地克

岩岩睇返精華...
琴日人地單刀 羊後追追返真係好尾機...

得喇知羊隊勁喇

做隊長果種passion 感染全隊

+

=

fifa

睇咗尋晚鈀啲精華 mba真係好勁 差唔多個個攻勢都關佢事 仲要唔貪功

真係尾機...
同埋見到球lin單刀射龜真係

Psg 個種勁真係唔講得笑
會唔會兩億搶 普巴 架

好耐未見過咁勁既18帥球星
我印象中得朗尼 美欺有咁勁

利申 18既c7 on99

呢句真
新乜春十成pk

個個球王都有新

但無新朗尼

因為朗尼係無法取代

我見到你買switch版 都打左個突

有switch都無買 無proclub無2c

我諗緊買唔買好 純粹出街過下手癮？

你同雀屎有得揮

得罪講句
留意到撚羊全場都係唔知做咩

場場踢 撚有力咩

今場有d 攰, 打右邊又唔係最擅長

不過不失

吹奏完啦 唔再吹

而家先係羊開始高峰

想問下而家邊到買最平？
我見朋友話出mk睇冇貨 mos 420 好貴買唔落手

唔係韋碧克係度on99玩笠龍 ⋯

下場可以考慮搵會然撚羊落場踢
一定比人456

講真十零廿蚊唔爭得遠啦

科素文西我屌你老母

貢大仇口

講得好！

主場就算贏到, 作客應該都輸la
唔係erva 靈光一閃根本無得打

諗起朗隊足總杯護空門

唔屌唔識大

一扭五再出靚波比mata 射入

曼聯踢343真係好屈機 你班on9仔係時候要接受現實

睇返琴日下體車仔
想講場波基沙文踢得仲垃圾過曼最後一年既朗隊

點解曼聯踢343可以踢到咁屈機 俄佬雪場都砌你4球-.-

買大巴拿算了

諗返耶子歐聯反而有代表作
敢帥真心

拎住班垃圾都踢到咁...
算係咁啦

係朗隊勁。。

曼聯暫時最強陣容
馬斯亞 lkk rashford
Lin matic 爆 mata
Blind baily smalling

三中堅雙防中翼衞，泊大巴啦屌

下半hea踢留力 唔係一早678

曾經有部分曼迷吹奏既安76俾拜仁迷屌到呢

今季重勁...睇佢對曼個場 雙中堅先搞得掂佢
渣古一個blind都完封啦

LKK Lin
hehe 馬迪 爆
盲 宗師 拜利 屎波 大米
DDG

係就咁出啦 超級防守大巴

Hehe 咪撚出 太撚廢

用盲已經完啦

屌你老母

V92 都叫聯賽打big5 成積幾好

rojo打閘

v92 係固執同鐵腕姐
但佢打起左好多人

耶子全要係將d 人打到跌哂watt

Jose Mourinho has confirmed that Manchester United could be without seven key men for this weekend's game against Crystal Palace, as reported by the Mirror.

United are in a fine run of form, but could be hampered by their growing injury list after Anthony Martial limped off during the Champions League game against CSKA Moscow. This will be a particularly bitter pill to swallow as Martial had put in a tremendous performance up until that point having both scored and assisted goals.

除左J仔

一係唔傷
一傷就傷到仆街

妹 爆 馬 廢老 卡神 Lin 洛荷

呢7個？

屌...上半場都贏三球下半場就唔好博咁盡la

咩呀
個時波台集體吹奏架

安76下一站會係邊呢
會唔會番AC

尋日後衛來講佢bailly之後 佢應該係打得最好

果時daddy教完皇馬, 安76接手就歐聯
我點都J 呀!!

ok la
盲定位係萬金油
佢只要crossing變返正常就無咩好反

其他隊啲人幾撚時傷呀

轟點解兩年啲人都無乜點傷

過埋水晶宮就國際賽
希望班傷兵夠時間休養

利J緊

P仔無走到
而家咪有得踢囉

國際賽整多兩件就大獲

佢西甲踢成點？

高普教進攻勁就真係勁 但啲後防唔識教又唔肯比錢買個勁既 張伯倫呢啲可有可無就扔40m 不過安76就退休啦邊有魄力教猁呢啲有排執既隊

後備變到全後衛
定擺番羊落後備先 等情況唔對路先換出黎

---------------Lkk
福------------mk----------mata
---------Matic---hehe
大米--jones--bailey--華西
---------------ddg

後備
清新 細緊 白lin 大米 Blind 羊 Mctom

如星用埋羊打正選
後備真係全部後備
要攻唔知點算

Ff安76
佢地發燒？

宗師都話有傷 唔知出唔出到
主場對精宮應該唔難打嘅 可以試下出gomes

訓醒未。。。。

我都覺
出Gomes嘅情況應該係贏到3:0之後比佢玩玩
但呢個機會接近0
因為3:0嘅聯賽為左穩陣
摩佬都唔點會出新仔 仲要係個17歲嘅新仔

其實點解成日都咁快想推gomes上一隊

朗隊同你都係差不多時間上位

我都入左手啦食屎狗

高美斯 身型咁瘦削 練多一兩年先打一隊啦

想佢快d續約 同快d進化 但呢d唔可以急
雖然福仔都係好早就上左黎

一齊挽ok??
psn: fosu_mensah_hk

又細粒 比人撞死

你大大隻咪一樣踢廿分鐘就傷

撚羊好撚mean

好串

踢足6場90分鐘 識計數？

對精宮出McTom同T仔

上季出全青訓都夠做

上年有人踢左陣隻手甩....

啱呀, Gomes, Barlow同占士威爾遜後備

夠啦!唔好再恥笑我老友🤓🤓🤓

羊傷左成季la 你又吾講-.-

冇fd做了

樓上邊個再笑即係比面我

假曼到你
羊比摩狗雪左半季 二月先開始用

dllm

....我幫緊你喎 系咪有咩5會？

76比人炒左

冇v92冇福仔牙

識唔識分肥同大隻

邊度有有得訂 MHW珍藏

🤓🤓🤓肥咩

又撚人

據天空體育消息稱，拜仁主帥安察洛提在球隊0-3不敵巴黎之後被球隊解僱。

ESPN稱，他們獲得了拜仁俱樂部的消息稱，主帥安察洛提已經離任。在當地時間週三的歐聯小組賽中，他們客場0-3輸給了巴黎，遭遇球隊21年來在歐聯小組賽的最大敗仗。

快撚D 12點啦屌

拜狗依家搵到邊個教
V92?

傳緊杜普

咪又係垃圾

barkley咪比人話新肥西囉

搵返敢帥番去提拔下新一代好過啦

占士：屌你老母

個頭先講完76，呢頭食飽飯小睡完一陣就見佢比人炒

唔想俾你屠

買咗先add你ok? 想跟你學野

同sorb 玩會聽到雪雪聲

係時間放返段野出黎...

12點加fd子~仲倒數緊

文西食屎狗黎，之前同佢玩一球十蚊，輸左幾場比我走數走到而家

就黎諗住去民主牆貼佢大字報

貼佢上黎啦

343係最勁架on9曼狗接受現實啦

貼完我放上secret

死番出去啦車狗

🤓🤓🤓埋位啦

只屌lonzoball

ON9

on9得過你條雜種狗？

SOR LOR

終於官宣炒咗安76

仲有1粒鐘哈

次次都係試玩版好玩過正式版

杜曹幾時接手？

有冇迷馬 J左琴晚馬仔精華5次以上

仲有人反馬咩

睇post話助教接手教住先

杜曹壓唔壓得住拜仁班大帝

爛腳佬有CAP低晒班傳心師

咁多前多仔人 溝通可能會易d

季尾一次過bin la
反正夠bin到開季

應該無我份

計落其實唔多

得利雲同侯姆斯

pro club做隊長終於有臂章戴
好撚型

still bad luck

拜仁有機會搵賀芬咸個少帥

搵奇連士文

雖然來自薩普斯堡的中場新星迪亞塔已經公開表示自己夢想加盟曼聯，但這家挪威俱樂部的體育總監也強調，他們不會低價出售這位塞内加爾U20國青隊的成員。

“我能説的就是有很多俱樂部都在關注迪亞塔。”薩普斯堡的體育總監貝恩特森(Thomas Berntsen)在接受TV2採訪時説道。

“那些正在關注迪亞塔的俱樂部都很富有，迪亞塔的身價肯定不菲，這一點是毫無疑問的。”

對於自己和曼聯的緋聞，迪亞塔本人也在接受採訪時進行了迴應。

“我和曼聯的球探談過兩次，”迪亞塔説道。

“第一次是在U20世界盃上，第二次則是在我們聯賽裏和布蘭的比賽結束後。”

“加盟曼聯對我而言會是美夢成真的時刻。”

又黑腸

安76去邊牙

Milan

你班25又話返舊登既, 點解唔見人架

唔係皇者猁咩

去愛記支援朗隊

高登=老婆
連登=sp

安76成日都比人炒 on9輸一場就炒 以拜仁人腳係唔夠鈀打

以前好多人想安76黎教曼 而家有daddy仲有冇人想要76

點會返米蘭 前幾年先reject左對垃圾米蘭

Same thought
又掘下人地隊啲好野

早啲訓啦

聽日放假

下季肥普過黎
安76死撚開

雙教練啦

屌你老味個球證

屌那星
同試玩版差咁撚遠
又中咗伏

差左d咩
利申: 未買

班垃圾猁轉會歷年加埋都係top4 ,但又大叫人金錢足球，買垃圾唔係錢唔計呀

賣蘇9廢托條數cover哂啦, 遲d賣埋古狗仲賺突呀

如果賣球員cover條數就唔算金錢足球，咁我曼賣波衫都唔算金錢足球啦

如果Hunter個mode有得自己改樣同改名就好

仲有史邦沙

我曼應該叫做華爾街足球

木仔又嬴

如果1月簽基士文
9月仲會唔會簽big name

J仔被人goal

阿狗歐霸唔夠半個鐘就1:3

睇黎呢個禮拜又係得猁狗嬴唔到

英超之恥

9月當然唔簽
轉會窗都過左

好似得佢一個先用到呢個慶祝動作 專屬

呢個動作同食月餅一樣

柒

一年一次

型撚到

深夜留名

633 台有朗隊!!!

水晶宮入波了

9.5倍W入波了

朗尼又入波

Uli Hoeneß: "Carlo Ancelotti has had 5 players against him, which was unsustainable"

比人迫走

可惜隊波太廢

條友用人差 又保守 跟名氣黎用人 不過佢由ac既4321已經係咁
戰術又鳩 排陣又鳩 又鍾意攬垃圾
上場聯賽睇佢主場打禾堡真係嘔血

當年有手足係咁j 佢教曼

仲記得手足係吹奏安76睇餸食飯
有咩牌比佢都打到

下年摩佬仲係度再講

愛華頓有冇廢成咁 朗奴高文係咪博炒

76炒完
相信就快到佢😂

踢番4231 主場打塞浦路斯都入得2粒 仲要失2粒 廢撚到
施格臣同朗隊撞位 要踢邊 廢左7成武功

老老實實 兩個之中揀 一定係棄朗隊

係要出朗隊就擺佢單箭頭
後面辛祖 施格臣 米拉support la

猁市球隊真係陀衰家

鳩文好on9 除左傷左既bolasie 突破力最強既mirallas都雪。。。。

德甲今個星期歐戰全敗

鄰居個mendy好似收咧

個兩隊點輸都入到16強
但痢

你返去踢

多仔好危喎

今年熱狗都爭氣 猁市

埃及古文明呢個名睇親都笑

聽落去巧勁咁

有冇人一開save 就list lin

過氣啦

勝利十一人到雞胸

no 改造緊佢打rb

熱狗今年竟然唔hea踢

傳緊普巴傷到11月

應該個班主知唔對路，以前仲可以開痴線價趕走買家，宜家個市開始野野都成億咁扔死人，熱狗再冇成績仲點低薪留人

12月操翻起狀態下半季爆發，perfect

等廢老一齊出...

Y朗又多個人比佢刷助攻

咁我地進攻會完全取決於馬仔同mk既狀態

a.gomas 有90 potenial

重有左羊右華

我放撚左屎波 有成27m
好多新星都loan唔走

馬仔 福仔啞火個時 咪又係無俾到波撚羊斬

好彩冇馬仔

點解其他國家揀人咁正路
再望一望英撚，冇華迪 有利華摩亞同Lin

如果馬仔想打wc 照呢個list應該淨係勁過thauvin..
同payet coman應該55波

英撚選星都係on99
以前咪跟名氣揀人 鳩排陣

曼城在官方網站上確認，在曼城5-0擊敗水晶宮的比賽上半場離場的文迪，遭遇了嚴重的傷勢，可能要傷缺數個月之久。

在本週初進行了初步的檢查之後，文迪飛抵巴塞隆拿，接受了專科醫生的檢查，隨後確定了十字韌帶撕裂的傷勢，曼城官方的口徑是，文迪具體要傷缺多久，得等手術結果才能知道，但《每日郵報》表示，文迪的賽季恐怕已經提前報銷，而《太陽報》更是指出，文迪可能傷缺9個月之久！

文迪將在當地時間明天一早在巴塞隆拿直接接受手術，而他自己也在社交媒體上宣佈：「各位，壞消息，我得接下來好幾個月都加入傷病名單了，我的韌帶撕裂了，但希望我能夠盡快，並且儘可能強勁的回歸。」

此前在曼城2-0擊敗薩克達的賽後談中，哥迪奧拿曾經透露，文迪的傷勢比預想中的要嚴重，他「不知道文迪會傷缺多久，希望不會是根度簡那樣賽季報銷的傷勢。」並且他承認，有可能在冬窗就開始尋找文迪的替身。

在今年夏天，文迪從摩納哥以5200萬英鎊的轉會費來到曼城，為曼城一共登場五次，皆為正選，球隊悉數取勝，而在他為曼城出戰的第五場比賽中，他在上半場第23分鐘和湯森相撞，隨後在第29分鐘無法堅持比賽被換下。

鄰居一月又要扔50M買左閘lu

lin個樣

華廸傷咗點選
根本英撚無得揀 26人入面好多都係湊數㗎啦

馬仔對上2球12碼個射法同世三一樣
都係睇咗龍門撲邊先射

deschamp 一日唔898
法蘭西都唔會有野贏

Coman垃圾黎...

阿古路撞車

馬仔冇入選出力準備打利狗

點解馬仔咁fit國家隊唔揀佢

馬仔會唔會係因為傷左

襯後生打下國家隊見識下好啲
由其是法國咁多勁人 學下野都好 就算選馬仔都唔會出得幾耐場
選高文都唔選馬仔真係弱撚智

所似daddy咪要簽電話佬翻黎做私人補習囉

要抖兩個月

驚閪咩 有耶穌夠做

thauvin呢件垃圾都入國家隊

近期幾fit
留名星期六同鄰居撞車

近期幾fit
留名星期六到鄰居撞車

普巴10月出唔到 ？

打車之前傷兩個主力mola mola

最好兩敗俱傷
然後我地曼吞晶

一件耶穌搞掂轟啦

拉舒福特搞乜咁大仇口撞agger路牙。。。

最重要果個係丁丁

福仔唔係有心㗎⋯佢練習緊⋯

我真係喊出黎
我捧法國
基沙 普巴都有 係冇我馬仔

今季ddg失幾球都係右面近柱
究竟係咩原因？

still practising……

男人老狗叫小妹

失波個幾場邊個係右中堅?

有冇咁唔好彩

After learning about the extent of the injury to Benjamin Mendy,
Manchester City have another piece of bad news about one of the team's
biggest stars.

According to a report from Argentine newspaper Diário Olé, City striker
Sergio Agüero has been involved in a car accident after traveling to the
Netherlands for a music concert. Agüero was coming back to his hotel in
Amsterdam on a taxi when the vehicle collided head-on with a pole, and
thankfully Sergio was protected by his seat belt.

Unfortunately, Agüero didn't escape without injury as he broke one of
his ribs in the accident. Sergio has already been ruled out of
Argentina's World Cup Qualifiers in October and will miss this weekend's
match at Stamford Bridge against Chelsea.

Some reports claim Agüero could miss up to two months of action with the
broken rib, but we don't have any confirmation of that. Pep Guardiola
will surely give more updates on Sergio's condition in his pre-match
press conference on Friday, so we'll have that for you as well.

Yes 個龍唔郁就狂抽
郁就射另一邊地波

所以之前話佢入果兩球無角度真係得啖笑

LKK射波動作真係太大

馬仔分分鐘做埋劊子手

新人留名

冷面殺手 前面咁多攻擊手 佢射術最勁

我刀系今日先加入 請咩有咩要注意？

身高體型有冇得升

Coleman勁過coman十倍啦

我剩係識硬射

仲要下下同一個位

應該迪甘斯覺得佢特點唔夠 Coman可以明爆你 有速度
如果馬仔想入世杯 歐聯一定要走遠D

「突發」---阿古路炒車
根據阿根廷媒體clarin的消息，曼城前鋒在荷蘭遭遇了一場車禍，據悉阿古路的肋骨斷了一根。
阿古路去到荷蘭觀看Maluma的表演，表演結束後他乘坐的出租車撞到了一根柱子上，據悉肋骨斷了一根，當時他身上繫着安全帶。
據悉阿古路當時準備乘坐出租車去機場飛回曼徹斯特，結果在途中出現了意外，目前他並未有任何生命危險，不過預計會傷停兩個月的時間。
天空體育等媒體的記者也在個人推特上確認了這一消息，如果消息屬實，他將缺席曼城與車路士、拿玻里(主客場)、阿仙奴的關鍵戰，也將缺席阿根廷與秘鲁、厄瓜多爾的世預賽生死戰。此前奧萊報稱，阿古路本會在阿根廷與秘鲁的比賽中首發。

馬仔同位正選係 APPLE
無得爭架啦
佢真係朗尼二世咁勁
馬仔未係個皮

無牌駕駛

後生仔都咁定

吹咁大 朗隊二世

阿古路比車撞

話斷肋骨要抖兩個月

對曼聯出唔到了

阿古路D傷患真係唔講得笑
場外都追住佢嚟屌

文迪好似又傷

外型先想死

耶蘇sane都夠打爆你

文迪先大獲可能傷九個月

傷左好耐啦
收咧

呢個真

其實佢算有啲星味

有迪布尼同施華啲直線都夠啦

sane 一招搞掂我地

史達寧都夠玩弄史波寧了

又比迪布尼強姦

廸布尼出波真係好靚

唔出你就唔驚

踏一步拉弓遠射都好靚

如果朗隊仲係到 根本唔需要驚鏝

真

朗隊已經同禾地扣左人兩份，自己再爭氣d好唔好

你地終於醒覺

Yes 成日都靠朗隊
有一日朗隊退休點算

已經將所有希望放晒起kai囝身上

佢個仔唔中意踢波

carry 隊波都救唔到

佢再大少少知道老豆原來踢波咁勁
就會開始鐘意踢波

kai仔淨係中意睇波

fifa 18 好伏?

迪比個球？

連google都知我迷西
英超積分榜專登show曼聯同愛華頓比我睇
明明我都無search過愛華頓

Kai仔一開頭無笑
見佢老豆笑佢先笑

橙，無啦啦又笑滴脾

佢仲柒過老豆你喎

識郁既

點解你個笑貢唔同

老女人

高級會然系唔同d

要課金了

可以教禾？我刀想做膠級會然

估吾到你偷偷地課金支持連狗

又話愛回家

原來連狗都迷西
佢見我咁落力支持朗隊就比我

牙祖唔腥pm比我

渣 25狗

阿古路炒車，傷停兩個月

渣古趁機衝神射

今季應該入到25球左右

全部比賽？

原來已經咁多手足買左vip

咁搞法個咀會唔會好快變阿婆咁鬆哂

今年渣估著左紅衫，應該多過上季3倍

而家已經10粒la

咪覆佢啦 咁既野都講得出

屌你個luke梳 講咩都講到女
係咪屌得小？

有無巴打有玩fif18 ut??

吾想抽

課金就不了, 唔課金hea住玩都仲得既

如果想依家買部PS4 Pro，邊度買最好

電器鋪
新力士打老

me
喺ut post見到你

原因係咩?
夠平?

係囉
小弟第一次買，想知邊度平/有保證啲⋯

同埋第二個點解google好似搵唔到係咩黎

sonystyle

藍店 大電器鋪 同sonystyle咪有保證，平就自己格價

Sor
唔知原來Sony ge store 個名係咁

再嘈我屌到你變番呀希

刀on99

搶第二落球點咪啫係搶控球權囉

讓個波飛一會
各有各打有乜問題

你講女又講仔咁點計

u....homo

邊有講女

都係藍店最穩陣

唔急玩就mon實PlayStation

睇下幾時出機有優惠

上季一個飛機盃都無就收收啦

哥狗又係9up無極限

有frd做sony 前排買電視送PS4
你睇下有無人放全新
佢都係咁用好平收左部返黎

之前又take完野咁讚過高daddy the best manager tim

D死八婆係好小氣啦

痴撚線
馬仔第一年一定唔會差過包皮
其實佢場場都上場咁 一定會有得踢世盃

靚英超陣

呢個勁好多
斷十字

休9個月 成年唔洗出

麥皮啲入波係聯賽有歐聯淘汰賽階段又有
馬仔第一年真係比唔上

世盃都唔駛打

精宮個查路巴都係

橙

查路巴Watford wor

精宮嗰個係龍虎切？

。。。米系

係

屌
撈亂哂
認唔到啲黑腸

Luke梳終於出文

1001

開新PO

過去屌下佢先

1002

Topic 叫Jokic 死全家 ok?

on9

ignore佢啦好冇

係d comment 度屌下佢算啦

咩事？

Tony Martial he scores again

出文未呀？

直接block 咪回佢啦

Agger

01